有冇人join左smt個學生plan

想知速度如何

How much?

搵抽查買smartone plan有獨特優惠
Tleegram:chaucha2017

屌你啦 轉咗3台3個月 用到我生不如死

人哋問速度點知全部都係sales

做乜鳩

呢度根本無真正用家

未生效

笑到on9

smt 大專生個plan 一定要full time?

啱啱都簽左 要等兩日先用得

要等星期一

用緊